理性分析韓狗輸波原因

廢囉on9

var 太勁

16年黎都無變
照樣係成班矛撚到仆街既生番

錯啦屌你
輸波係因為今屆唔記得課金

ki竟然冇紅

周圍踢人，踢完個龍個屌鳩對手

除咗Son同個龍
成班打跆拳道多過踢波

狗是改不了吃屎

一張紅都無當贏左

牌都冇張

韓狗想去當兵嘅決心好大

摔跤足球

韓狗足球無撚變過.... 好撚茅...

全場精華睇韓狗踢腳

冇得黑哨係咁

踢完小豆屌鳩人插水

冇黑哨 點打呀

韓國人都係仆街，隊波都係仆街
蚹蛤蟈蜻

下場再被德意志橫掃

?